屌你老母耶撚好撚心home praying

受到神既感召

呢D喺神既考驗

神大愛